11-14／12 台北 一個人 有冇人一齊玩

是咁的，本身有一個朋友陪我去
但忽然有事去唔到，請問有冇巴絲而家係台北
一齊玩啊

係台北 但一陣去台中
絲打自己加油